跑步時牙痛係咩事？

除左跑或者快行之外都唔會痛
食熱野凍野都冇影響
有冇牙齒巴打知咩事

有冇話邊隻牙？

好似係牙痛

順便問埋背痛

好似係臼齒

可能本身隻牙有問題

運動時血液循環加快，牙髓腔充血，牙髓腔壓力增大，壓迫牙神經引起疼痛

Google搵的